其實依個地球人口以經太多

所以冇咩特別唔好生仔

如果某13億人唔見咗就好了

學術台就唔好加太多種族仇恨入去比較好

當然我都覺得13億係多

優秀嘅生物 係重質不重量！

優秀嘅生物 往往重質不重量！

有冇諗過如果無一孩，依家最少18億？中共係好撚邪惡，但有啲政策係好嘅...但當然衍生咗貪污問題 ..

已

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

「世紀謊言」中國學者推算, 中國人口並沒有13億, 最多只有七億

有人話中國其實冇13億人

近嘅上月球
遠啲去火星

唔出奇，如果用10億人口去計，喺一線城市嘅生活最少有4億，單憑呢個數要幾多食物同水真係天文數字，所以14億真係水份好重。

無可否認60至80年代嘅出生率好高，平均每個家庭都4至7個小朋友，我諗照你比嘅新聞計，都有6至8億人...

一直到2003年，中華人民共和國累計製作頒發居民身份證11.4億份，實有持證人數達9.6億。然而隨着時代的發展，證件的發放範圍不夠全面、製作工藝落後容易造假證、執法人員查驗居民身份證的法制空缺的問題凸現，為應對這些問題和資訊年代的到來，《中華人民共和國居民身份證法》的制定工作和第二代居民身份證的研發工作開始。

同意，我已經决定唔生

因為中國有所謂超生問題，好多人唔登記
所以無法知道真實人口
14億係推算

但2003年登記左都有至少9.6億人
2019應該中國最少有10億人以上
我估11-13億左右

但美國人口只係3.3億
而美國面積達960萬平方公里，同中國係一樣
可發展和耕地面積也不少於中國
而美國3.3億人的領導力和創新科技能力比10億以上人口的中國強
值得一提，加拿大/澳洲真係太地廣人稀，所以佢地平均gdp不及美國高，但樓價比美國高（人手不夠推高樓價），但仍比香港平極多（香港地價太貴）。

我認為美國係我們的典範，3.3億人剛剛好。
中國應該人口維持4億就最好。

地球人口多唔多我唔知,
我淨係知香港真係已經好撚多人, 多到痴線....